想賣扭蛋高達

細個好鐘意存
差唔多有幾百隻

依家大咗又唔鐘意 又阻住

想問下有冇巴打知道邊度會有地方收

放幾錢 巴打住邊區 又平又近就收喇

咩區啊 住邊最緊要

影相睇睇，岩既同你全要

Carousel? 放上去, 再俾我地add你 睇相

我都有一箱仔，睇下點放先，好霸位

星期六得閒影曬佢 其實係太阻住間戶D位，話曬都成個箱